究 竟 幾 時 先 完

近排晚晚都係到諗，呢場公民抗命會幾時完，點樣完。會持續半年呢種生活，抑或係一年，甚至係幾年呢？
到最後係林鄭落台完左呢件事，定係會發生一件無人估到既事，然後結束左呢場運動呢

無人知

但我知既係，我地無路可退，我地一定同個八婆，同啲高官，同啲狗察鬥長命！！

光復香港，時代革命
聽日見！

利申 第一次開post 唔識用

林鄭一日唔落台都好難服眾

其實邊個做都係一樣，不過呢個仆街係仆街之中既仆街

[長文] 大家睇下咁樣會唔會係走出第五階段嘅新方向

咁樣有無得完？

文宣工作要持續呀
開始少咗文宣
呢度有啲文宣圖！
大家一齊幫手印幫手派幫手癡呀

文宣唔好俾佢停啊 文宣加油！！

時代革命，所謂革命不是請客吃飯，上街的民眾知道這並不是點到即止的和理非遊行，而是在這個風雨飄搖的年代，決心和港共政權決一死戰。